蒙面法例第一控 兩男女今天東區法院提堂

蒙面法例第一控 兩男女今天東區法院提堂

本港實施蒙面法後，兩名男女首度因蒙面而遭檢控，警方表示，在10月5日凌晨，於觀塘啟田道發現有人非法集結及用雜物設置路障，企圖堵塞馬路。警員於現場拘捕一名18歲男子及一名38歲女子。該兩名男女已被暫控合共一項非法集結及各一項違反《禁止蒙面規例》」罪。案件今日於東區裁判法院提堂。

咁撚快就提堂

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」繞過立法會直接立法，公然破壞香港法治制度。
三罷公投，投票表達意向！

截至10月6日下午4點，我們收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government turns a blind eye to Hong Kongers’ demands. Last week, the government passed (introduced?) a new emergency law banning facial coverings. Such act is an almost complete destruction of the judicial independence and the rule of law in Hong Kong. The time has come and we must speak up. Tell us your opinions on general strike. It’s now or never.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT
Google form link :

幾點提堂呀 想去撐場

填左

【蒙面惡法生效後首批被告上庭】

港共政權繞過正常程序，急推禁蒙面法打壓香港示威者。首批因違反禁蒙面法的被捕義士將於今早上庭，涉及至少一男一女，詳情如下：

日期：10月7日（星期一）
時間：早上9時30分
地點：東區裁判法院一號庭

本平台呼籲及懇請各同道到庭聽審，聲援被惡法控告的義士，讓他們知道自己在抗爭路上並不孤單。

推呀 聽朝9點半要人

佢地就係要激起我地把火
人權法過左之後再睇邊個先係贏家

7/10 早上9點半東區裁判法院一號庭呀

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

分化撚，應該係支持前線暴徒無差別破壞，偷野

push

黑人問號?

推

捕獲五毛一隻

推

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

7/10 早上9點半東區裁判法院一號庭呀

pish